# Aplikasi Absensi Pengucekan Suhu

## Dibangun menggunakan CodeIgniter 4.
Aplikasi ini dibangun menggunakan CI4. Cara instalasi dan menjalankan program bisa dibaca di dokumentasi CI4. Car migrasi database juga bisa dibaca di dokumentasinya.

## 3 Level User
Terdapat 3 level user. Yaitu root, admin, dan petugas.

## Menggunakan QRScanner
Untuk bisa menggunakan QR Scanner server harus ber serrifikat SSL atau sudah https
